你地個屁有幾臭？

我成日便秘放親屁都係腐臭味

岩岩搭地鐵放咗一個好很臭嘅屁成架車都定撚哂機咁周圍望

對唔住篤屁係我放嘅

食益生菌啦

放完用手揸住隊去女朋友個鼻到happy share

以碳水為主既飲食結構會產生大量氣體，所以響屁唔臭
以蛋白質為主既飲食結構氣體唔多但係包含大量氨，所以臭屁唔響

正常蛋白質吸收得好的話會經水路走，如果放屁太臭可能係蛋白質過量

坐等潮文

但係我兩樣都好臭

水路即係屙尿？ 都好嚴重下喎咁

有病果啲蛋白尿，而正常人消化完蛋白質最後會代謝成尿素排出

有冇諗過如果啲屁唔放最後會去左邊？答案係吸收返入血液再係肺部排出

點解要忍我每次都會放

咁係肺部排出有冇話冇咁好？

之前多臭屁
依家蛋白量都係食咁多
但少咗屁

我諗係因為身體慢慢習慣左吸收多左protein
但都等高手解答下